[預咗屈毛]之前黃之鋒明明係拉登袋泥底，而家坐幾個月就叫人珍惜

以前又話人u no gun，XJAPAN反對衝國旗，七一佔領金紫荊，搞中箭掠水

拉登高登本土派人士覺得gifbb以上行為全部鳩做 為咗搏曝光 呃人捐錢
最終目的就係入垃圾會 做忠誠反對派 政治明星 永續社運 取代泛民

點知而家畀人判幾個月，仲要唔係幾碌，就開始有班隱性泛民衝出嚟話佢為香港付出幾多，香港唔配有佢

當然政治檢控就絕對要屌，黃之鋒係絕對唔應該被判坐幾個月，但係拉登友轉風向會唔會轉得太快?

另一方面，佢今時今日畀人政治檢控，某程度上就係佢之前懦弱，過分消耗民氣嘅後果，永遠搞社運就係取得階段性勝利就算，為咗迎合離地黃絲就得閒做下show就算
其實，一個政治領袖係要負上好多責任，佢作為近年冒起得最快啲領袖，一路以嚟對住共產黨都係懦弱退縮，實際上換咗衫嘅泛民，亦都睇唔出佢有對抗共狗嘅決心。今次判監雖然係不公不義，但希望可以加強佢反共嘅決心。

DQ4事件發生後，黃之鋒第一件事就嗌捐錢啦！
正評37 負評4

黃之鋒等人突襲金紫荊！ 黑布圍封預先向習總抗議有警員不慎跌倒
正評66 負評38

[黎汶洛攔截張德江車隊]警察：大家都係做戲唧
正評181 負評6

好像毓撚咁講
所有為香港入獄 負罪 的人 都應該支持

就算係鄭生個圖書館戰爭都係

一係就呢個壇啲人太後生，無比佢地出賣過（割蓆，譴責），一係就有人上黎洗版要幫佢地洗白

唔使quote毓民啦
反對政治檢控係一回事
過份吹捧完全係另一回事

呢度啲人又話心痛又喊又話佢地好叻

14年佔中嗰時 d連登仔小學都未畢業啦

周永康黃之鋒叫人行動升級 自己縮埋一邊食杯麵
之後有線訪問返佢 佢話要升級行動黎證明d人武力升級係失敗
我屌爆你老母 咁嘅嘢都做得出

你講人血杯麵呢單野，連登仔個陣都未升中，無通識讀

呢樣真

今晚，我已原諒g鋒

千幾正評痴孖根

一直都無乜人反佢
反佢個班絕大部份係扮本土派五毛

係咩係咩 , 你係盲撚左定點

哦 樓豬咁講gphone bb一定係五毛啦 . 香港人唔配有gphone

我標題某程度係講緊非黑即白
唔反gifbb唔代表一定要訓身支持
你啱啱好示範緊咩叫非黑即白

最尾兩段同我一樣諗法

希望今次令眾志既人明白到行返飯民既和理非路線係無意思

我都咁諗 但覺得好難

係政棍
但係佢政棍得黎都要坐牢 香港法治ha jor

由第一日判已經一直屌緊 但一直俾人話5 毛

個個都唔撚記得佢地d 仆街野

連登就係一班跟風善忘嘅人

高葵株式會社 = 兔仔有愛情嗎

同你諗緊嘅野差唔多，但未去到覺得佢係為泛民之流
諗緊星期日去唔去support下